<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>17.NUR.2577.Public Safety LTE - Spanish.Email 9 - Recibir información sobre los</name>
    <style>none</style>
    <subject>Recibir información sobre los primeros usuarios de LTE para seguridad pública</subject>
    <textOnly>view online  &lt;[[https://pages.nokia.com/index.php/email/emailWebview?mkt_tok=##MKT_TOK##]]&gt;

Seguridad Pública
Argumento de Nokia

La banda ancha móvil fue el tema principal del congreso sobre seguridad pública

La semana pasada, el Ministerio del Interior de Ecuador organizó el primer congreso internacional sobre seguridad pública en Quito. El congreso reunió a cerca de 300 expertos en seguridad pública provenientes de diferentes partes del mundo, los cuales discutieron las posibilidades de la banda ancha móvil para seguridad pública.

Ecuador es un miembro activo de la Asociación de Comunicaciones de Misión Crítica, establecida por Nokia y por otros operadores de redes de seguridad pública con el fin de incrementar la innovación en el campo al facilitar la colaboración multinacional y el intercambio de las mejores prácticas.

¿Usted qué piensa?

¿En qué plazo cree que su organización de seguridad pública estará usando la banda ancha móvil en su máxima capacidad?

A) Estamos en el proceso de implementar la banda ancha móvil › &lt;[[https://networks.nokia.com/public-safety/4g-lte-how?a]]&gt;

B) En unos cuantos años › &lt;[[https://networks.nokia.com/public-safety/4g-lte-how?b]]&gt;

C) Entre 3 y 5 años › &lt;[[https://networks.nokia.com/public-safety/4g-lte-how?c]]&gt;

D) Entre 5 y 10 años › &lt;[[https://networks.nokia.com/public-safety/4g-lte-how?d]]&gt;

Responda a nuestras encuestas para obtener más información mientras recibe los resultados en las próximas semanas. Permanezca sintonizado ya que la historia continuará.

Contáctenos

Contáctenos &lt;[[http://company.nokia.com/en/contact]]&gt; | Política de privacidad &lt;[[http://company.nokia.com/en/privacy]]&gt; | Cancelar suscripción &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt; 

Está recibiendo este correo electrónico porque cuenta con una suscripción que le permite recibir información de Nokia.
  
© 2017 Nokia.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
